★[ios11 bug王］點睇垃圾ipX FaceID示範都fail

左兜右兜，無端端點會做show前熄機，平時又唔請人測試

不如話拎錯samsung機示範

Apple已死

真...我都唔買了

根本冇試，班IT狗話冇問題，Gay cook就信到十足

lm

ifandog不願面對

ifandog 不願面對FaceID,can't unlock

push

老貓慘 冇ifandog回

Ifans block晒樓豬

Unbox Therapy
11 小時前 (已編輯)
Some in the comments claiming the phone was restarted but restart message on iPhone clearly states "restart" as the reason for extra authentication. Failed Touch ID attempts on the other hand will eventually result in the message Craig got on stage. Try it yourself, repeatedly touch you iPhone sensor with the wrong finger and you'll eventually get "Your passcode is required to enable Touch ID".

The telling moment for me is when he rubs his face. The way he rubbed his face instantly implies he's had an issue previously. Granted, it could have been a nervous rub... Time will tell. Either way, I remain skeptical of face unlock in general. There's something about the motion and visual obstruction that hasn't grown on me. Maybe Apple will do it better or maybe we'll just deal with pass codes (many still do anyway).

樓主係五毛比人block晒

係....

你會唔會買X

老貓 = 5毛 = 痴漢

會！
當Apple出iphone20果陣！

應該跌$到送俾人都冇人要

到時你都80歲

老貓股票輸左幾多

老貓要出幾多個5毛PO先買到X